行山銀行新版500蚊紙

開心死啦

樓主

記惗版

屌頭先收到笑到仆街，邊個既傑作

正

正
但CUT好少少唔該